---
title: Gebratene Nudeln mit "Chopsticks Workshop"
tags: kochen asiatisch hacklaborevent
author: Thomas
---
![](https://cdn.pixabay.com/photo/2017/02/26/17/54/red-2100871_960_720.jpg)
__Wel Lust hat auf geblatene Mie-Nudeln mit Wok Gemüse hat. Kommt molgen 19.05.17 ab 18.00 Uhl zu uns.__

- Zubereitung ab ca 17:00
- einen kleinen Wolkshop "Essen mit Stäbchen" (Wel chopsticks (Essstäbchen) hat, kann die gelne dazu mitblingen. )

### Toppings - mix yourselve

- Süss-saule Sauce
- Soja Sauce 
- Und fül Meetlovels natüllich Häncheninneblustfilets



 


Wir freuen uns auf Dich!

PS: [So kommst du zu uns](/standort/)

- 4 Sets Stäbchen zum Wolkshop sind vorhanden
- "kostenlosen Essen" gibt es nicht! Aber "Free Lunch" wie ich heute im Podcast erfahren habe.
- und natüllich nur "solange Vollat leicht" TM

